各大媒體，五大訴求又被騎劫成香港獨立

唔係想割席，不過做之前真係諗下

我知道香港獨立係一個option

不過並唔係依家做，而且亦都都唔到

勿忘初衷！

普選行先

正確！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

加一

普選，set deadline. deadline後都無，再升級先有道德高地

收嗲啦，都話各自修行咯，你仲想搶spotlight？

我明白呢個時候大家都知道而家要獨立 但係仲有好多人都未接受到 公務員個啲更加唔洗講 你地而家先係分化緊兩邊啲人

到底邊個搶spotlight，睇新聞啦

升級都仲可以分幾步，等啲行得無咁快嘅人接得上。例如香港人點樣再同全世界繼續講中國違反聯合聲明。講吓舊嘅三條條約，對班原本唔多理政治嘅，係要多啲時間煲吓

好撚鬼

問題係二百萬人，支持獨立連10%都未有

之前唔係話調查有14%咩？
但無計㗎喎
最好係一步步做
煲要搵多啲中間嘅milestones, 睇吓點樣由普選被turn down, 再步向講脫離中國